有男有女想番大陸玩兩日 有冇推介行程

唔想跟啲19團
有冇啲地方行程值得推薦

天水圍

上水

搶奶粉

廣州長隆

萬象城

河源巴伐利亞莊園

咁凍去有咩玩

你幾時去？

屌你嫌凍係屋企飲奶等夏天啦

旺角

深圳桃花島

羅湖富臨

3月中

屌 係想問有咩玩 你邊個字睇到話 我怕凍

觀瀾湖, 聽朋友講平平地去下都幾正, 又唔算太貴, 參考下

水上樂園唔洗排嘅話幾正

沙灣仁K

啱 啲女話凍咪攬住佢地

Btw，兩日去珠海咪算

珠海海泉灣

幾正喎 唔知無咪咁堅 好多打手

啲女⋯⋯唔好講啦 珠海好似都有長隆

屯門